WFH撚又贏

趕番工啦傻仔

我立即屌你老母

失業撚又贏
上到車未呀返工撚

傻啦
既然可以 wfh
以後打風都要做野

WFH要返足全日